見到有香港人喺youtube有呢個成就真係有少少自豪

G.E.M.鄧紫棋3首歌破億
華語第一人

Cls 香港之光😭😭😭😭

不啦

佢不嬲超越晒以前d天后

不過連登好鐘意神化舊人

佢夠iu紅嗎

上海人黎香港撈都有咁既成就

喺大家批評gem其他方面 (利如紅底?藍底?無發聲? / 人格唔好? 利申以前無留意開佢) 之前

希望大家可以真心resepct下佢呢方面真係值得比人話佢勁

香港之光鄧紫棋

蝗語不了

其實佢係咪手足之前見佢啲歌好似諷刺支那

佢呢年都冇屌d示威者啦

好過好多所謂香港歌手

唔係 佢盡量少講政治

我撐林宥嘉

真...

全靠我地14億中國人既支持

佢都唔唱廣東歌如果係香港人不如唱返廣東歌撐返廣東話先

撐689已經係死罪

我係中國香港人呀屌你

哭撚咗

好耐啦 仲689

要同d深藍老屎忽打招呼

點會唱

當年係你地自己趕走左佢 宜家先要去中國發展

64都好耐啦

有唱

六四夜邪壇雷電再轉進尖東青天內

我陳雲叫天地常在